有冇人都覺得雪條棍啲木味好正

個感覺唔識形容總之係好好味，去睇醫生嗰支棍仲正木味濃到仆街

建議清可以奶下街邊啲樹

係得雪條棍先有呢隻味

我碌撚仲正

木頭撚

覺

我最憎果隻味 條脷感覺好鞋

醫生枝棍緊係正啦

要吸下佢，陣木頭先會湧出黎

利申：非gay

木撚

我一掂都起哂雞皮
點樣會做到鍾意食木

樓上班人唔識食

雪條嘅精髓就係碌棍

真，有時癲起上嚟會咬爛枝棍再吸，最大程度萃取精華

你試下吸下就會